明天股市會先跌後升

你們可以睇番我之前的post就知我準唔準

會先跌後再跌

如果每個人都好似你咁講一句就可以
咁個個都係股神 唔洗咁多財經戲子佬啦
0營養
一啲 supporting reference/ evidence 都冇 一句就得
笑死人

咁你發左達未？你咁準你勁過誠哥巴菲特啦

唔係已經係IFC跳左? 係地府上連登?

講得好

點解曼聯今年champ唔到

你係未來人?

大户

無圖你Up條撚